有咩方法可以同女朋友復合

最近發生左啲事令佢堅決同我分手 我好唔捨得佢 我可以點做

早d瞓

咩事先

最近發生咩事
不如你分享下先唔會自爆 歡迎加密 我想分析下

傷左一個女人心唔係咁容易復原

唔捨得人，咁你個分手都好衝動下。

係條女同佢分手呀....

無行㗎啦
淡咗唔係一朝一夕嘅事
同你淡咗之餘
新仔又有新鮮感啲
放棄啦

強姦佢
搞到大肚

咁你訓啦，個頭咁綠仲出尼見人，你條女係雞尼呀，3萬蚊，過夜。快啲一齊同我睇佢地會好快分手

尼你老母

無
我同之前個男朋友都係呢個原因分手
之後我直頭同佢斷絕聯絡

多數都係有第二個先會話淡，即係已經變左心，仲有咩值得留戀

完全明白
同你同一個原因散

未必嘅
我嘅情況係純粹真係淡咗
我好努力嘗試撻返着段感情
但佢都係一碌木咁
最後我放棄

試吓用膠水

拍咗幾年
都努力咗一年
最後無功而還

條女而家/以前同你乜嘢關係呀

咁點解要瞞住佢呢
佢講分手唔係因為你同個女同學睇戲
係因為你唔坦白